放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(231)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)

高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。

附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。

暫時休業

Youtube Playlist:

基本專業玩法

Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?

A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。

其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。

狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?

A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。

被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。

不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：

2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |

2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |

2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |

2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |

2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |

2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

繼續睇小賴執屋

nplm 九澤九晉都有

nplm

nplm
卜心真可愛

Nplm

小賴估計有排都唔會有執好一日..

佢執一分鐘 睇3分鐘留言 再廢up 5分鐘

碰碰胡大三貓

想睇佢5個著嗰件Tee上狼殺

我有冇聽錯
百分百狼人會上娛百宣傳？？
著個件tee

我都聽到
5個有4個件Tee係狗一個係人好怪

佢頭先講件Tee好似話有上娛百？

脩b執得咁快既

言什麼好認真
但小賴

著依件tee個畫面好好笑
你諗下阿九著住件粉紅頭貴賓狗衫

好好笑
點解可以咁好笑

套戲有週邊

唔是掛 同娛百嗰啲有得揮 咁醜樣嘅
唔爭在出埋dvd

加配音花絮應該有人買

呢幾隻狗又唔得意有邊個會買

啲週邊送比我都唔要
其實冇花絮都可能會買

污糟衫同乾淨衫都摺哂擺埋一齊真係接受唔到

睇不再屬於我mv啲外國人會唔會唔小心click咗入呢條直播片，見到兩條友執屋執幾個鐘

三叔啲襟章送比親戚

其實所有野咁丟法 仲邊有乾淨可言

即刻狗衝

凱比去左邊個度

凱比復活了

今日應該完唔到
然後業配同粉絲再送野黎 自己再買衫
越執越多野

去澤仔到澤比

邊個接收左凱比好期待

快啲出片啦到時又要改返名

賴妹琴日拍MV

凱比係咪去左九叔屋企呀 上次巨人拍片

run to me ig直播有講

miss咗
仲以為有新嘢

我開始覺得佢需要嘅係搬屋 佢真係太多嘢

呢D case搬大D只會再堆多D

件衫想點

小賴如果真係出衣服，間屋會更加恐怖

演唱會果週仲要搞訴訟

娛百Tee可以dum

言脩唱歌真係好好聽

言脩唱歌把聲真係幾好聽

脩B唱魚水深情好好聽

好想睇澤仔屋企亂成點

澤仔有冇公開過佢屋企任何一部分？

咁執法幾時先執得完

日環食真係難唱

好多歌聽

潛台詞個和音真係好難

好耐以前嗰啲喺屋企錄既yt cover算唔算

有人抖內NT 3000

人地叫Lin williams 佢點讀出lee we lam

笑死

成地巴黎世家

可能有10個直髮夾

半夜12點幾吸塵唔會比鄰居鬧咩

荳留言.但佢地唔得閒睇

成地印錯嘅loading

巴黎世家開倉outlet咁款

救命半夜三更笑死

小少爺應該都係請人幫佢執屋？
請我請我

頭先睇留言有人話見到曱甴？

等我去考返Phyllis老師果啲整理證書

對鞋左右腳同一個方向笑死

點解唔拎去退貨

頂唔住
訓覺.聽日再睇番

我都係
不知不覺睇左成個幾鐘累了

拍賣網買應該無得退

我都係
對眼自動合埋

聽日仲有下半場

我老了 頂唔順
希望唔好係我訓左之後先有小強出黎

聽日淨係執雪櫃應該快好多

雪櫃only，應該很快

我估會有過期好耐既野

同感

阿Williams好闊佬

各3000

舉住晉澤旗留名

有冇人覺得橘丸個樣好似人樣好少見到貓個樣同人樣咁似

卜心個look

我到而家都好想知點解得三刀比人杯著斑馬裝

我成日都覺得佢越嚟越似獅子

好似會好sad咁

西裝龍

龍哥咁著好型

MV有兩個女主角？

睇嚟係

暐弘叫大家預備紙巾
小忍做導演係咪值得期望

我想講我又見到巨人做客串

至少係有劇情 可以期待下

頂 你唔講都無留意到係佢

佢太高 一眼就望到

阿采同訓係地下果個係2個人黎？

似係2個人 澤仔repo story嗰個應該係另一個女主

推測下劇情
會唔會采已經離開左
因為最後個幕其他人都著黑衫似出席喪禮
采著白衫又打哂光咁 代表緊靈魂
咁訓地下個個應該都係佢嚟

我都係咁估 但澤仔最尾個樣好似好絕情咁

一包紙巾夠唔夠 點解潛台詞冇呢啲劇情MV

睇description似乎2月又無桌遊同遊戲王睇

0:01 嘅九叔又喺度借啲意

第一眼睇都係覺得阿采離開左
實喊死

我看不透佢個下既目的係咩

咁二月既星期五仲是咪播cto

可能新年唔播 其他星期五繼續播都唔奇

可摸以新年一炮過播哂佢 反正新年佢地本身都唔播狼殺 個個禮拜五咁搞法真係好鬼悶

有個星期五係初一要播頒獎禮
跟住數完淨番兩個星期五咁搞法要到三月先完

賴妹同脩b又話有下半場既星期六晚好悶

最尾個tag

九婆有新歌聽啦
聽朝9點 pop radio

張相好好J

皮褸

係劇！！！！
張相好好睇
怪唔之得岩岩上次17 live問佢幾時有新歌佢避哂冇答啦

佢明明有上ig有repo story但都唔覆
嬲嬲豬

澤仔都開左clubhouse acc

連ig都未玩得掂嘅人做咩走去玩

而且都唔太岩佢呢啲咁摺嘅人玩
睇佢應該都係開完就算

第一次見人用湯匙刮

等睇佢俾人問新年去唔去遛狗

係今日先被人invite
定係佢今日先開所以係今日日期
慢咁多

佢不嬲都係SNS白痴 慢咁多先join好正常

我估佢應該又係長期潛水

佢連ig story投票都唔識開

仲有ig live撳Q & A都唔識

咁開來做咩 想聽睇五堅開chat room 臉蕭威

佢淨係用嚟打手遊

又想聽五堅 又驚自己down個app落黎冇人邀請攞黎柒

唔想download
但又好想聽

會唔會有fans好似平時直播咁錄晒擺上youtube丫拿

惟有mon住啲人啲ig story

刮破刮到shit出聲 笑左

爛咗冇得拎錢就好笑

其實應該唔會，其他地方婦女見女方反應應該更加唔敢問佢，九叔更加唔會令佢龍龍尷尬，應該

見到好想玩刮刮樂

呼哈呼哈呼哈

晉澤晉澤晉澤

never too late真係hold起咗？

睇黎應該係 錯到咁點出到街

賴妹打開澤仔咩開關

綜口味入面講賴妹最鐘意去戲院

懂換

屌那星 又有孫生

不過28cafe 有今晚只是有些話 仲有titanic 九叔應該會呷醋

OMG竟然有今晚只是有些話聽！！

好鐘意紀走心鬧人

終於有啦
嗰次演唱會淨係唱咗北京的夜晚

我鐘意今晚只是有些話多d
希望唔好唱太短

Same

最鍾意「在時間港口 漂流的你我」個假音
同埋 時間 時間 停留嗰幾句洗腦loop

邏輯派對狀態派之大反擊
紀走心起狀態反踩查個毛無根據

不過我信查個毛對眼

封面好靚 但都係唔好咁高期待09 D MV

Cls 你唔share 上黎 我都唔知有mv
點解可以唔宣傳到呢個地步

雖然個封面好靚
唔知點解覺得又係劇情＋對嘴

佢拍MV做咩咁鐘意夾耳環

你唔講我都留意唔到添
Focus左係個靚仔樣
個橙色色調唔錯

今次洗唔洗頭

千年以後嗰look 真係不堪入目

調色幾靚 用黎做wallpepr唔錯

啊

套劇好似幾吸引

睇完
雖然得幾十秒九 但畫面拍得幾靚收貨喇

好收貨 可以做wallpaper 了
依家cap 緊圖

呢個MV真係cap圖用
其實九叔都幾啱戴耳環

我會遲少少先睇 咁可以飛咗孫生
紀走心好人好睇啲
諗起佢守墓人扮爆采子身份嗰段

28cafe比咁多呼哈橋段晉澤 之前又電單車
今次鐵達尼nice

今晚終於有魔術師局!

首歌配埋套劇d内容聽到好感動
09作歌係配合埋套劇d情節 1+1=3

因為娛百係晉澤黨

字幕個I love you too

09師父好大方嫁

讚幾秒娛百啦

變咗兩pair人
心有零希同斷訊

兩pair前任

九叔新mv好靚仔

兵變終於破500萬

查個毛對眼好準

果然

孫生

反正狼王要出去

又爆水流屌

但好人唔認

遲咗入場 又可以skip

鐵好 又鐵好
台詞比啲新意得唔得

斯亞次次都踩孫生

你漏左紀走心丫～

三角形囉咁

我以為孫生第一個發言添睇返睇返

卜心點解唔跳預？

09話佢要跳

夜晚安排左狼王09跳

09係小狼啦 但09話跳

唔係卜心狼王咩

孫生有咩好查

卜心先係狼王

真。廢金水

卜心變臉既速度

走心開始

發覺澤仔做好人進步咗

578143

09做好人好似唔會點咁多狼坑

09咁狼

09發言真係唔多得

牙沁勁

好人09:狼坑得3~4個
狼人09:狼坑成6個

澤仔沁B婁爭mvp

好爛

沁b點解我唔get

謝謝

減左預言家，金水，自己，再偷偷地減左個隊友
6個狼坑，其實只保左9號一個好人位

棒棒

而家咁多28 cafe嘅

當大家愈黎愈熟悉大家時 狼真係唔駛玩

查個毛做好人好準

又中晒

我笑到肚痛

卜心發言冇錯
查個毛完全唔係用邏輯打

婁條褲會唔會爛得太大

卜心狼果然係同投佢嘅人不停解釋

呢局嘅上集播左未？
好似劇透晒咁

走卜心

查個毛係高級版孫生丫頭

第一輪發言最差其實係2 9

唔好係咁拎上一局講啦

9又改發言
7話卜心係問號冇保佢

我愛卜心

得大大 沁岳正常
睇發言一定出9

女巫平票唔講

女巫

唔一早拍身分

平票都唔拍女巫

今局好人唔得
點會投到7
7自己柒唔拍身份 但9發言已經好狼

masha

居然冇換預

今集如果狼人贏應該係好人廢

癲

Cls 九叔
咁都贏到 多謝女巫

咁多人第一輪點哂狼出黎狼都贏

九叔

佢都點晒4神
同埋女巫7

女巫柒啊
仲要我唔明9爆狼點解會出7

因為女巫

我以為狼輸硬

仲要唯一小狼無投7都出到7

以為開狼視角係輸得好柒

正路狼隊輸硬
09第一輪發言6個狼坑
9係咁改7發言

女巫想投9最後棄票結果就輸晒

冇諗過通靈孫生會投錯票喎

小狼九叔都諗住死緊 投咗狼王先
點知有三個好人幫手衝走女巫

女巫咁有信心搵到兩狼
都唔拍身份歸票
出一個毒一個

一錯再錯
又棄票 又唔拍身份

09真係 好人狀態太強勢
做狼就蝕到爆一定要爆狼打

佢比卜心兇幾兇就唔投卜心

09應該都唔明點解會出到7
賽後佢都話覺得9好危

佢俾卜心兇到信左佢，改投7

今集佢柒啦
6個狼坑 唔計佢同真預
8個人點6個點認你好啊

真。強神都唔跳上枱面拍死d對手

Masha又柒一場

仲有金水

份份鐘拎埋mvp 啦
pk拍身份話毒9叫預查5
狼隊可以點打

毒9查5咁投邊個

所以今集09真係靠自備石像鬼拎mvp
佢既發言真係明狼

本身想屌孫生發言唔知up乜
點知好似masha仲抵屌

屌 係wo

投9毒5下話

柒左
反正佢拍身份就直接end game

不過如果09聽李懿講刀7應該一開波直接end game

仲有魔術表演

大大個音樂會好多麻煩咁
免費野真係好難搞

睇到我好心痛
真係有人話去唔到要比水晶坐
辛苦哂大大

啲人係咪唔識睇指示

終於聽到今晚只是有些話

一入直播就聽到啲人借證件係咩玩法

好人難做
搞線上仲好

真係唔明..小朋友?
有陣睇ig live見d留言都覺得o咀

睇到我就喊
係囉線上咪幾好 海外嘅表示抽到嘅真的不要鬧了

雖然免費真係搞著自己
不過抵讚係佢脾氣好似好咗好多

好好聽

我諗更多嘅係無奈掛
諗住搞個活動回饋粉絲點知預著咁多唔生性嘅
鬼叫成班都係阿妹仔咩唉

我miss咗呀 做咩
啲阿妹仔想點
係囉線上+1
哎咁寵粉免費聽又有得現場簽卡
生日搞成咁 寧願佢同frd去玩算

岩岩發現佢有留直播 可以去睇返

澤仔啲口味真係好有趣

佢係咪放假所以咁得閑上IG

佢喺邊個時空都想左右逢源

笑死 不過啲資料唔啱囉
大大邊忽聰明

突然咁早po定聽晚條link既

思佳呢個封面
似又刀中女巫

仲要開佢視角 應該9成係

九叔自動入坑

次次刀中女巫都入坑既九叔表示可以早啲收工真好

女巫係咪之後可以被刀都直接毒09

毒錯就好笑

如果九叔希望佢唔好再認狼

但咁多玩家中要抿到女巫 好似得09師父做到？

狼殺越嚟越短了

好似成日講一晚就完

係30分鐘都無

咁都要有個身分比佢合理地穿到先得 唔通拍民咩

每局都好快
又諗起騎士 除咗嗰集 真係冇乜好睇

差啲唔記得咗尋晚係魔術師局

諗諗下其實穿弱神都ok既
都係得預/守 (/黑市) 可以穿
不過要起狀態 九叔唔會

鋒澤爆狼?

首刀係小賴女巫欸 唔係思佳姐

但正片條link寫"女巫王思佳視角"嘅

小賴可能被毒 雙死

MV完又有live

屁孩九

同呼玩野戰

btw維基搵到紅白歌單
千年以後、背光旅行、Colorful、Shining Star、娘娘槍、all day

背光旅行
笑死 佢地今次終於記得瞓 但係又瞓到唔知醒

因為導播未cue
龍女好好笑
係度偷望隔離

第二張我唔小心focus左去九澤個雙下爬 #幸褔肥

前總冠軍自刀女巫唔救？

偷望好得意

個表情

好開心一人一隻歌
龍女好cute呀

之前羅志祥串女素人果集係咪del左 點解搵唔返

無印象

我搶到隻公仔

聽晚九叔地咚

過氣總冠軍

地咚

超限量都搶到 丸丸好勁

大大串得好開心

驚到手都震
雖然佢之後仲會出
但我想要張刮刮咭 抽下獎
所以寫到今日要買

沒關係 我是平民 聊爆了

恭喜恭喜

九婁好可愛

想問下
如果第一晚魔術師換咗女巫同平民
但狼刀女巫，女巫會見到自己俾人刀定平民俾人刀？

搶到+1

你買邊隻

澤仔

基本咋，唔鍾意龍珠款

西瓜哥哥

09有無話下晚查邊個？

冇

想特別啲 揀咗金

我唔敢買住 怕佢仲有其他款

好似仲有一款

荳姐成為焦點

09好串

黎料啦你俾機會5 那你走在5前面

荳姐

又帶預 緊係帶澤仔啦

唔帶魔術師？

鋒澤狼啦掛

澤仔係咪狼

狼王唔帶5 嚴重入坑

有咩理由唔帶魔術師

1咪單邊預驗到嘅狼
西瓜聊爆?

但6發言好狼下

56都聊到咁爆

我帶預言家

荳荳又講乜 8唔係狼王咩

2講緊咩
帶完魔術師搵鬼換

婁又講得幾中point

日頭帶咗魔術師咪冇得換囉

你又啱喎

又係喎

又食我荳啲mvp

澤仔又真係魔術師點會唔帶佢

成堆諗多左
8就低配我帶預言家

除非覺得pk發言都拍假身份啦

思佳姐同09點解會有票

荳姐好勁 唔係佢岩岩第一輪就投咗鋒澤走又係「全場踩5 8保5 那8先走」嘅邏輯

總冠軍唔係浪得虛名

荳齋計狼殺無得輸

8唔衝5真係世界級

咁都保得落5，連09都投佢

好多做狼都凈係保人唔踩人

如果衝到5
巫 預 魔 死3神

如果女巫 魔術師 帶邊個好

我荳真係好勁，竟然無歸5歸8

小小鳥好聽

8保5 邊到黎既視角保5 出佢

我以為陳意涵著牛牛裝

好難揀
魔術師太煩 要估佢換自己定預牌

陳意涵都拍番台劇

係 好正

我荳而家先係狼人殺保證

聽九叔果種表水聽到煩 狼隊唔悍跳打死佢真係自己on9

我覺得優先魔術師

09自帶眼睛抓狼
佢拎預言家往往無乜發揮

我覺得魔術師局要講定下晚查邊個
多少少帶隊，但佢反而係做其他角色帶得好

新加坡人唔識注音符號

正常要啊
所以09今日都有人投mvp真係做咩9
魔術師局高機會有2次查驗報到

唔同隊都幫人

係啦 如同警徽流一定要留好
單係呢點都唔應該MVP 啦

佢咁樣做狼難怪都係認狼流

明明人哋領先緊都照幫搞到自己飲咖啡

埋位

開始

好正啊

九叔係咪又直播睇緊

黑西裝好靚仔

原音最正嘅mv沒有之一

呢個mv正呀

呢啲先係mv嘛

係可以loop嘅MV

係

mv睇到眼濕濕

小忍太強了

正

小忍出品

最尾

MV好好睇好有電影感
好虐睇到喊左
憂鬱龍好正啊啊啊

我本身都冇乜期望諗起絕發
點知

啱啱睇完狼殺 我荳真係好正
狼殺收視保證 邏輯型第一女高玩

希望原音之後都可以出呢啲唔對嘴mv

憂鬱龍個pose
阿采呢張真係好似鬼

x保y
所以x要走先過y
呢個邏輯真係好正

小忍真係勁

我荳真係睇狼殺最大動力
2020 總冠軍 果然唔係假

又轉咗icon

九叔會唔會炸左佢間屋,笑死

Mv好好
采好靚

好好睇小忍
可以問鼎澤仔mv之首

氣炸鍋都唔識用
叫Uber eat 算啦

換得好密
新呢張個feel好貼地

嘩個mv
點解要寫到咁虐心

MV好正
好好喊呀救命

有無人覺得mv入面佢個look好鬼掂
眼神又勁慘慘豬
同平日既佢好唔同 有種耳目一新既感覺

真係cold and lifeless body

恭喜晒
我頭先都有試過搶，放咗隻公仔入購物車之後決定唔到再買咩去湊夠2000台幣，一分鐘後就賣完了

我差d覺得佢連膠袋都會放落去

同意
憂鬱龍好正

呢個造型好好睇

我有一秒驚咗心諗唔係咁冇common sense

屌 好好喊

好正

呢個look真係幾好睇

我一早諗定 擺定落購物車先

點會唔識咩係烘焙紙

思佳姐毒中狼

今次MV啲look好掂

佢啲眼神真係好有戲
個楚楚可憐樣睇到我好心痛

有劇情得嚟又簡單易明 特效又唔會嚇親人
今次個mv唔錯

都未到好關鍵

佢考中式 唔用牛油紙
我放過佢

特效正

牛油紙都係common sense黎掛
未用過都知道係咩丫

推，我都想問

佢呢十幾年靠Uber eat 為生

呢隻啡色頭毛好襯佢好bfable

識劏魚好叻㗎啦

自己比人刀,起身平民死

唔好再金毛布甸頭thanks

睇得出有演技

佢張新propic好有女友視角feel 勁bfable

變咗女巫冇用解藥咁樣？

我仲未save舊嗰張呀！你哋有冇？

我都係有同一個嘅諗法所以先問

屌錯手負皮咗
佢張相好正
白冷衫

代替技能承受,應該係一樣無得解有得毒,死就平民幫佢死.

白冷衫勁好睇
可摸耳著多啲呢啲衫呢啲造型

九大師鳩噏

？???????? 射槍

聊天室度有人話我到底為什麼會喜歡一個屁孩

本身好鍾意聽呢首歌但冇特別留意歌詞
同MV一齊睇睇到好想喊

啲歌詞同mv 好夾

啡色真係好好多呀

多謝豆腐

今日係冷帽順毛澤

呢啲先叫mv終於有劇情無對嘴畫面

今日又睇唔切啲直播
賴妹狼樣真係好易睇
聽總冠軍講你走在x前面 好爽呀
真係有荳好睇啲
荳係咪最近抽好人多？
狼人會唔會都用到呢個邏輯呢
澤仔嗰part口誤到連狼王都嚇親話佢口誤
大好機會.阿狼王到底做緊乜

想睇我荳玩狼 好耐都冇見過佢玩狼喇

對上一次係上年
不過我荳咁玩做狼空間大過哂其他人

唔知點解 我最記得佢做狼係呢次

仲好記得佢把聲